P牌仔: 想問721上環頭部中槍個位義士, 情況如何?

可唔可以update下, 唔好埋沒呢件事. 同埋, 佢有無團體幫手? 謝謝大家

SORRY, 我係P牌仔, 唔太識, 所以放左吹水台